搬去吹水台?(17)

比香港人夾硬捧上天 1.黃子華 2.李小龍 3.陶傑

LIHKG @ Android